<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="96">
    <author>Temmmych</author>
    <version>1.0.0.0</version>
	
    <title>
        <en>Production Watcher</en>
    </title>

    <description>
        <en><![CDATA[This mod informs about production status. If a production has less than 5% materials or storage is over 95% full, you'll see a notification.

- Drag-n-drop feature
- Supports singleplayer and multiplayer
- In multiplayer, messages are available to the Farm Manager]]></en>
        <de><![CDATA[Dieser Mod informiert über den Produktionsstatus. Wenn eine Produktion weniger als 5% Material hat oder der Lagerstand über 95% ist, erscheint eine Benachrichtigung.

- Drag-n-drop-Funktion
- Unerstützt Einzelspieler und Mehrspieler
- Im Mehrspieler sind Nachrichten für den Farmleiter verfügbar]]></de>
        <fr><![CDATA[Ce mod informe sur l'état de la production. Si une production a moins de 5% de matériaux ou si le stock est rempli à plus de 95%, vous verrez une notification.

- Fonction glisser-déposer
- Prend en charge le jeu solo et multijoueur
- En multijoueur, les messages sont disponibles pour le Gérant de la ferme]]]></fr>
        <es><![CDATA[Este mod informa sobre el estado de producción. Si una producción tiene menos del 5% de materiales o el almacén está lleno en más del 95%, verás una notificación.

- Función arrastrar y soltar
- Soporta un jugador y multijugador
- En multijugador, los mensajes están disponibles para el Administrador de la granja]]]></es>
        <ru><![CDATA[Мод информирует о состоянии на производствах. Если на производстве менее 5% материла или склад заполнен более 95%, вы увидите оповещение. 

- Функция Drag-n-drop
- Поддерживает одиночную игру и мультиплеер
- В мультиплеере сообщения доступны Управляющему фермой]]></ru>
        <it><![CDATA[Questo mod informa sullo stato della produzione. Se una produzione ha meno del 5% di materiali o il magazzino è pieno per più del 95%, vedrai una notifica.

- Funzione drag-n-drop
- Supporta giocatore singolo e multigiocatore
- In multigiocatore, i messaggi sono disponibili per il Gestore della fattoria]]></it>
        <pl><![CDATA[Ten mod informuje o stanie produkcji. Jeśli produkcja ma mniej niż 5% materiałów lub magazyn jest zapełniony w ponad 95%, zobaczysz powiadomienie.

- Funkcja przeciągnij i upuść
- Obsługuje tryb jedno- i wieloosobowy
- W trybie wieloosobowym komunikaty są dostępne dla Zarządcy farmy]]></pl>
    </description>

    <multiplayer supported="true" />
    <iconFilename>icon_production_watcher.dds</iconFilename>

    <l10n>
        <text name="message_matreials_5">
            <en>materials &lt; 5%</en>
            <de>material &lt; 5%</de>
            <fr>matériaux &lt; 5%</fr>
            <es>materiales &lt; 5%</es>
            <ru>материлов &lt; 5%</ru>
            <it>materiali &lt; 5%</it>
            <pl>materiałów &lt; 5%</pl>
        </text>
        <text name="message_matreials_empty">
            <en>no materials</en>
            <de>kein Material</de>
            <fr>pas de matériau</fr>
            <es>sin material</es>
            <ru>нет материлов</ru>
            <it>nessun materiale</it>
            <pl>brak materiałów</pl>
        </text>
        <text name="message_stock_95">
            <en>in stock &gt; 95%</en>
            <de>lager &gt; 95%</de>
            <fr>en stock &gt; 95%</fr>
            <es>en stock &gt; 95%</es>
            <ru>на складе &gt; 95%</ru>
            <it>in magazzino &gt; 95%</it>
            <pl>w magazynie &gt; 95%</pl>
        </text>
        <text name="message_stock_full">
            <en>warehouse full</en>
            <de>lager voll</de>
            <fr>stock plein</fr>
            <es>almacén lleno</es>
            <ru>склад полный</ru>
            <it>magazzino pien</it>
            <pl>magazyn pełny</pl>
        </text>
    </l10n>
	
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/MessageWindow.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/ProductionWatcher.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>